放題炒散忙唔忙？

想返下放題既炒散
之前淨係炒過西餐
放題係咪冇咩時間柒？但簡單過西餐？

落去食返轉咪知忙唔忙

忙到仆街 返過一次放題炒散
依家對放題炒散有恐懼

想唔忙就搵會所做啦

撳入嚟之前都想咁講

炒散都有得放題

做自助餐重好

你靚女咪得閒

搭單問
咩叫飯堂「睇會」？
忙唔忙？